收市勁假時段除左俾大戶質低個股價 仲有咩用？

肛交所明劏散戶姐

係d on9 市價沽喳

勁假時段點市價沽？

競價時段=搵銀時段